私影少女謀殺案 無業漢判終身監禁 官斥被告無人性對社會極危險

無業漢相約15歲少女到旺角寓所「私影」，因不滿少女沒換上聖誕服飾，突然用茄汁樽狂扑她頭，再用膠紙封她臉及頭，又她綁手腳及用尼龍繩箍頸，然後向她肛門狂灌鹿茸大補酒，少女無反應後，用行李箱把少女運送到酒店姦屍。無業漢裁定謀殺罪成，法官今依例判他終生監禁，又直斥被告毫無人性，在少女生前死後都肆意凌辱，認為被告對社會來說極危險，絕對是每個家長都不想其子女在社交網站會遇到的人。

37歲被告劉璋輝被控於2014年12月8日，謀殺私影女模特兒郭惠明（15歲）。
斥被告對少女無絲毫憐憫

法官薛偉成判刑時指，被告聲稱案發時有幻覺又聽到一把聲音叫他要「血祭」，及斬郭的屍首，惟被告在案發後的錄影會面中未有向警方提過，亦未有小欖的精神科專家提過。薛官明言他並不接受被告所言，從他引誘死者到住所，及將她帶到酒店再棄屍，被告一直表現鎮定，可見被告是有計劃及案發時頭腦清晰。

薛官又指郭年輕，在事件中被殺很無辜，被告在案發時對她沒有絲毫憐憫及人性，更暴力地折磨她，斥責被告是所有父母均會害怕子女在網上交台平台會遇到的人，對社會構成極度危險。
官嘆社交媒體有黑暗的一面

薛官留意到被告在案發時，與郭透過微信認識，並在判刑時特別引述一位關於網上罪案的作者的評價，指社交媒體雖然方便溝通及通商，惟有其黑暗面，甚至令犯人可跨地域犯案。就本港情況而言，現任保安局局長李家超於2013年亦曾公開指，針對少女被性侵及恐嚇的刑事案件有上升趨勢，而警方亦非常關注該類以少女為目標的網上罪行，警方、教育局及社署亦有舉行大型宣傳活動教育年青人，及在網上世界如何保障自己。

在少女失知覺後再性侵

控方開案陳辭指，案發當天下午，郭應約與被告私影，並協議500元拍攝2小時。被告之後帶郭到他其旺角甘芳街住所，因郭不願換上聖誕服飾讓他拍照，他便用一茄汁樽扑打她的頭，又用膠紙及索帶綁她手腳，及用索帶勒她頸，再用膠紙包封她的頭及臉。被告並指曾向郭灌中國酒，到她失去知覺後，被告便脫掉郭的衣服，並對她的私處施行暴力侵犯。
被捕後爆曾兩度姦屍

控方指郭當時可能因頸及喉嚨被紮，且口鼻被蓋，最終窒息致死。被告又發現郭沒呼吸心跳後，將她塞進行李篋內，帶到旺角豪畔酒店，期間因為「咸濕」及「唔想嘥」而曾兩度姦屍。他自辯時又稱，被捕後還押小欖期間，神曾對說他犯了誤殺，叫他堅忍受審，並說有閉路電視拍下案發過程，「睇返就知係精神病人做」，不知為何沒呈堂。

惟曾診治被告的精神科醫生，卻指被告只是有自閉傾向，能分辨謀殺及誤殺，認為被告犯案時並無精神病。

案件編號：HCCC367/2015

幾十年後假釋留返比30後連登仔討論

扮傻失敗
抵撚死
入到去比人姦啦到屎忽開花啦你條仆街

佢老婆點諗

咁嘅人都有女痴埋去
應該都係d怪人嚟